## Генерация лабиринта и прохода

#### Описание генерации лабиринта

1. Лабиринт имеет один проход от входа до выхода
2. Вход и выход расположенны на верхней и нижней границе
3. В лабиринте отсутвуют слепые зоны, все клетки либо проход, либо стена

#### Описание особенностей алгоритма

Фактический размер отличается от заданого как 2 * N + 1, где N размер. Дополнительный размер это внешние и внутренние стенки